點解呢個世界上可以一個關心我的人都無？

好想死 點解要做好人到底

咩事？分享下

做好人唔係為左要美名
而係為左自己
做人坦蕩係會令自己開心的